有冇絲打訓覺果陣好自然會將對手放係春袋上面?

唔知點解每晚都好自然會咁做

有冇絲都係咁

絲有春

咁你訓覺有冇摸春袋

Me會

我同男朋友訓覺既時候都會摸大家春袋

我們是朋友吧

gaylo

死基佬

用一對手放已經好唔自然

你都on9 我係巴打都唔會擺隻手係春袋上面啦

男女男

This

我會放上對波到

利申:巴打

有j絲打

你個名